%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper,12pt]{memoir} % Font and paper size

\usepackage{hyperref}
\input{structure.tex} % Include the file specifying document layout and packages
\usepackage{xcolor}
\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor={black},
    citecolor={black},
    urlcolor={black}
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND CONTACT INFORMATION 
%----------------------------------------------------------------------------------------

\userinformation{ % Set the content that goes into the sidebar of each page
\begin{flushleft}
% Comment out this figure block if you don't want a photo
\includegraphics[width=1\columnwidth]{zili.jpeg}\\[\baselineskip] % Your photo
\small % Smaller font size
Zili HE \tiny né en 06/08/1994 \\ % Your name
\small
\href{mailto:hzldiego@gmail.com}{hzldiego@gmail.com} \\ % Your email address
%\url{hzldiego@gmail.com} \\ % Your email address
(+33) 646389617 \\ % Your phone number

\hypersetup{
    urlcolor={gray}
}

\href{https://gitlab.com/hzl007x}{gitlab.com/hzl007x} \\ % Your URL
\Sep % Some whitespace
\textbf{Adresse} \\
22 rue Edouard Manet  \\ % Address 1
Meudon, 92190 \\ % Address 2
%France \\ % Address 3
\vfill % Whitespace under this block to push it up under the photo
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
  \textbf{\color{RoyalBlue}{Compétences}}
{\begin{tabular}{p{\columnwidth}}
\bluebullet Transfert radiatif \\
\bluebullet Méthode statistique \\
\bluebullet Calcul scientifique \\
\bluebullet Inversion \\
\bluebullet Unix \\
%\bluebullet Transfert thermique \\
%\bluebullet Transfert radiatif \\
%\bluebullet CFD \\
\end{tabular}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
  \textbf{\color{RoyalBlue}{Outil informatique}}
{\begin{tabular}{p{\columnwidth}}
%\bluebullet COMSOL \\
%\bluebullet ANSYS FLUENT \\
\bluebullet C \\
\bluebullet Python \\
\bluebullet Matlab \\
\bluebullet Latex \\
\end{tabular}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
  \textbf{\color{RoyalBlue}{Language}}
{\begin{tabular}{p{\columnwidth}}
    \bluebullet Français (B2) \\ 
    \bluebullet Anglais (B2) \\
    \bluebullet Chinois  \\
\end{tabular}}
\end{flushleft}


\hypersetup{
    urlcolor={gray}
}
\begin{flushleft}
  \textbf{\color{RoyalBlue}{Publications principales}}
{\begin{tabular}{p{\columnwidth}}
    \bluebullet \small A physical model and a Monte Carlo estimate for the specific intensity spatial derivative, angular derivative and geometric sensitivity\\
\bluebullet \small Monte-Carlo estimation of geometric sensitivities in Solar Power Tower systems of flat mirrors \\
    \bluebullet \small  ORCID:
\href{https://orcid.org/my-orcid?orcid=0000-0001-5557-6144}{0000-0001-5557-6144} \\ % Your URL
\end{tabular}}
\end{flushleft}

\hypersetup{
    urlcolor={black}
}

\begin{flushleft}
  \textbf{\color{RoyalBlue}{Référence}}
\small
{\begin{tabular}{p{\columnwidth}}
  Directrice de la thèse :\\
  El Hafi Mouna\\
  \url{elhafi@mines-albi.fr}\\
  05 63 49 31 49\\
\end{tabular}}
\end{flushleft}
}



%----------------------------------------------------------------------------------------


\begin{document}

\userinformation % Print your information in the left column

\framebreak % End of the first column

%----------------------------------------------------------------------------------------

% HEADING

%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvheading{Zili HE}{Spécialiste en rayonnement et modélisation} % Large heading - your name

%\cvsubheading{Candidature au poste : Ingénieur Innovation Procédés et Equipements (H/F - CDI)} % Subheading - your occupation/specialization

%----------------------------------------------------------------------------------------

% ABOUT ME

%----------------------------------------------------------------------------------------

%\aboutme{About Me}{heyhey}

%----------------------------------------------------------------------------------------

% EDUCATION

%----------------------------------------------------------------------------------------

\CVSection{Formation}

%------------------------------------------------

\CVItem{2019 - 2022, IMT Mines-Albi, France}{Doctorant en transfert radiatif: Application à l'énergie solaire}

%------------------------------------------------

\CVItem{2017 - 2019, Polytech Nantes, France}{Ingénieur en thermique énergétique, option Transfert Thermique}
%\CVItem{2017 - 2019, Polytech Nantes, France}{Ingénieur en thermique, option Conception Thermique et Mise en Forme}

%------------------------------------------------

\CVItem{2013 - 2017, GDUT, Chine}{Licence en ingénierie}

%------------------------------------------------

%\Sep % Extra whitespace after the end of a major section

%----------------------------------------------------------------------------------------

% EXPERIENCE

%----------------------------------------------------------------------------------------

\Sep % Extra whitespace after the end of a major section

\CVSection{Expériences}

%------------------------------------------------

\CVItem{juin 2023 - aujourd'hui, \textit{Post-doctorant}, Observatoire de Paris, Meudon}{
\textbf{Objective :}
   Étudier l'hétérogénéité de l'atmosphère de Titan issue de nuages, aérosols, etc.  

\textbf{Activités :}
\begin{itemize}
  \small{
   \item Mettre en œuvre un code de transfert radiatif sphérique et hétérogène de type Monte-Carlo.
   \item Développer une routine d’inversion en 3D avec les paramètres caractérisant une atmosphère hétérogène.
   \item Analyser les données de VIMS en infrarouge proche pour étudier la dynamique des aérosols et des nuages. 
  }
\end{itemize}
}

\CVItem{janvier 2023 - mai 2023, \textit{Post-doctorant}, Météo France, Toulouse}{
\textbf{Objective :}
   Étudier l'hétérogénéité de rayonnement solaire à l'échelle spatialement très fine et son impact sur la production photovoltaïque.  

\textbf{Activités :}
\begin{itemize}
  \small{
   \item Analyser les mesures d'une campagne d'observation et les résultats de simulation de type LES et Monte-Carlo.
   \item Étudier la corrélation entre la variabilité spatiale, la caractéristique des nuages et la production photovoltaïque.
  }
\end{itemize}
}

\CVItem{octobre 2019 - décembre 2022, \textit{Thèse en rayonnement sur l'énergie solaire}, IMT Mines-Albi}{
\textbf{Objective :}
  Développer une méthode statistique pour estimer les sensibilités de paramètres géométriques dans un système de rayonnement : Application dans un central solaire. 

\textbf{Activités :}
\begin{itemize}
  \small{
  \item Développer des modèles mathématiques pour décrire la physique de systèmes de rayonnement (dans le domaine de l'énergie solaire et de synthèse d'image).  
\item Mettre en œuvre des algorithmes du type Monte-Carlo pour simuler numériquement la solution.
\item Utiliser et contribuer les librairies Open Source (en langage C et Python).
\item Optimiser le système de rayonnement en utilisant le gradient géométrique.
\item Mettre en œuvre des algorithmes d'optimisation. 
}
\end{itemize}

\textbf{Enseignement :}
\begin{itemize}
\small{
\item Transfert thermique radiatif : Expérience et mesure.
\item Transfert thermique radiatif : Simulation numérique de type Monte-Carlo. 
\item Solaire à concentration : Conception optimisée des centrales solaire. 
}
\end{itemize}
}

%------------------------------------------------

\CVItem{février 2019 - août 2019, \textit{Stagiaire Ingénieur en transfert thermique}, Corning European Technology Center(CETC), Paris}{

%\begin{itemize}
%  \small{
%%\item Étudier deux méthodes de refroidissement des rouleaux de laminage par la simulation numérique.
%%\item Étudier la technique de refroidissement de jet-fluide et d’ébullition.
%%\item Calculer la perte de charge dans les rouleaux de laminage.
%%\item Réaliser les expériences sur le transfert thermique pour les rouleaux de laminage.
%%\item Développer des modèles numériques et les simuler sous ANSYS.
%}
%\end{itemize}
}
%------------------------------------------------

\CVItem{mai 2018 - août 2018, \textit{Stagiaire en recherche de transfert thermique}, KTH ROYAL INSTITUTE OF TECHNOLOGY, Stockholm}{

%\begin{itemize}
%  \small{
%\item Concevoir et construire un dispositif expérimental pour étudier le refroidissement de jet-fluide.
%%\item Simulation numérique sous ANSYS Fluent.
%}
%\end{itemize}
}

%------------------------------------------------

%\CVSection{Compétences}
%
%%------------------------------------------------
%
%\CVItem{Ingénierie, Physique et Informatique}
%
%{\begin{tabular}{p{0.3\textwidth} p{0.2\textwidth} p{0.2\textwidth}}
%    \bluebullet Transfert thermique & \bluebullet Transfert radiatif &\bluebullet CFD \\
%    \bluebullet Physically-based rendering & \bluebullet LINUX & \bluebullet Optimisation\\
%\end{tabular}}
%
%%------------------------------------------------
%
%\CVItem{Modélisation, Simulation et Programmation}
%{\begin{tabular}{p{0.2\textwidth} p{0.2\textwidth} p{0.2\textwidth}}
%\bluebullet COMSOL & \bluebullet ANSYS FLUENT & \bluebullet Latex\\
%\bluebullet C & \bluebullet Python & \bluebullet Matlab\\
%\end{tabular}}
%%------------------------------------------------
%
%\Sep % Extra whitespace after the end of a major section
%\CVSection{Centres d'intérêt}
%
%\hypersetup{
%    urlcolor={gray}
%}
%%------------------------------------------------
%{\begin{tabular}{p{0.8\textwidth} p{0.2\textwidth}}
%\bluebullet Développement de programme Open-source 
%(
%\href{https://gitlab.com/hzl007x/partial_renderer}{projet1}
%\href{https://gitlab.com/hzl007x/aroma_wheel_penny}{projet2}
%) % Your URL
%&\\
%\bluebullet Skier en hiver et nager en été \\
%\end{tabular}}

%%------------------------------------------------
%
%\CVSection{Publications}
%
%%------------------------------------------------
%
%\begin{itemize}
%  \item \small A physical model and a Monte Carlo estimate for the specific intensity spatial derivative, angular derivative and geometric sensitivity: \url{https://doi.org/10.48550/arXiv.2206.05167}
%  \item Monte-Carlo estimation of geometric sensitivities in Solar Power Tower systems of flat mirrors (under review)  
%\end{itemize}

\end{document}
